馬屎坑：警隊與港鐵為港人所驕傲

香港警察學院今早在黃竹坑警校舉行結業會操，有44名見習督察及283名學警結業，由港鐵非執行主席馬時亨檢閱儀式。馬時亨致詞時一再強調感謝警隊支持，並指警隊與港鐵一樣為港人所驕傲。

馬時亨在致辭時多番感謝及讚揚警隊，指市民每日乘搭港鐵，獲得舒適的搭乘環境，有賴精良警隊協助，引來全場笑聲。他又指，作為香港市民，以警隊自豪，又稱港鐵與警隊有緊密合作，設有鐵路警區，警方在青衣站設有警察控制中心，當列車發生事故，會即時作出協調及應變，警務人員亦會走入鐵路巡邏。

馬又提及在沙中線地盤曾發現二戰時期的炸彈，感激警方爆炸品處理課兩次總動員進行拆彈任務，更點名稱讚處理課炸彈處理主任盧秉善（Adam Roberts），讚揚其表現專業、有效率及應變快速，保障了工程人員及市民的安全。

今日新鮮滾熱辣

【本報訊】柴灣警署發生警員偷妓女肉金醜聞，兩名參與掃黃的東區特別職務隊人員，在將妓女帶返警署調查期間，疑有人貪心在臨時羈留室偷走妓女手袋內3,000元，妓女其後在其他警員為其財物「打包頭」時發覺失竊，警方事後翻看閉路電視片段，揭發兩警與案有關將他們拘捕，並由港島總區重案組跟進調查。

涉監守自盜的兩名警員分別姓梁（32歲）及姓吳（31歲），前者當差8年，後者加入警隊逾9年，同駐守港島東區特別職務隊。

佢係咪曲線緊

龜鐵職員有部分執法權力（附例賦予）

關佢港鐵主席咩事
擺明無官想去事旦搵個人去啦

廿年前就係

點解係由港鐵主席檢閱？
一個大官都無？

高層震怒

議員、人大、政協或者D3以上過百人…
幾時輪到個地鐵主席

呢條友講親咩都比人屌
好心佢收下口

btw mtr入面d中高層都當自己係差人